想買webcam, C922 pro定Brio?

諗住買嚟conference用(eg. zoom, ms team)
見到C922 pro $700-$800
不過Brio就 $1499
二選一諗緊買邊隻好?

Brio zoom certified, SfB certified, 等於teams都ok掛？